邊撚個再講乜撚野佛系乜乜乜 我見一個block一個

你煩唔撚煩呀 屌你老母臭閪

佛系

臭系

佛系樓主

呢個字…日本玩完…中國玩完…然後先到香港玩

on9先講

彿系連登boy

呢排啲同事都係咁講 好撚煩